依個台真係好撚悶

【 香 港 人 物 資 】 多 元 化 物 資 站 ， 前 線 手 足 需 要 我 地 既 幫 忙

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

真係唔知開黎做乜
係人都知連登英文水平低都要開個咁嘅台connect世界 依家呢度啲私怨情仇日日俾人mon住 講少少嘢都就住就住

i agree with u

未開個時我份要求開國際台

我係咪fake撚左連仔

對唔住
有份要求連仔開

外國人本身自己有platform，好難叫到佢哋轉嚟連登

係 英文水平7出國際 個個都i go to school by bus